見到香港軍政府，應該用納粹敬禮手勢(Hitlergruß)以示尊重

咁樣先可以對軍政府送上最高既敬意架嘛

班毅進仔見人敬禮應該咩事都唔知仲會飄飄然

咪撚on9啦

咪on9比外國記者影到實仆街

千萬唔好，俾外人睇到香港市民做Nazi 手勢一定影響觀感

on9

你一係on9 一係鬼。歷史上有D野係唔可以玩

on撚9，咪玩啦屌，你舉一舉手國際戰線玩完

歷史上有D野係唔可以玩 x2

咪撚推呀屌你
咪撚亂玩
不推文

舉美國旗又唔好
舉英國旗又唔好
遊行集會又唔好

自衛反擊又唔好

但之後樣樣野做完明明有支持
咁多野驚

其實
文宣見到有人對警察做納粹敬禮就幫手解釋就得

揮美國英國旗 ＝尊重英美，中共人民屌鬼
玩納粹敬禮 ＝ 唔尊重所有歐洲國家，中共人民理撚得你

其實本意就係想俾大家知道而家黑警做既野同納粹無分別，諗住會係一個好既切入點去俾其他人認識更多而家班黑警係到做緊d咩

不過既然大家都覺得有問題就唔好推了

多謝咁多位既意見

光復香港，時代革命！

玩納粹敬禮=認為警察納粹化

赤納粹文宣都出左黎咁耐，周圍都chinazi

歐洲係咪出聲唔鐘意？

咪撚戇鳩啦

要舉住五星旗做納悶敬禮

送隻中指比佢係最好。全球通用

Agger

邊個咁做邊個就係鬼

On9當有趣？屌你

可能係驚個手勢完全一樣外國人會唔明白掛
拎住支五星納粹旗做個觀感可能會好d既

都做得chinazi出埋旗遊行

退番一步做納粹敬禮竟然有人話唔好

仲要P牌

兩樣加埋一齊會唔會易接受d

呢到一個post 扑撚唒d 5毛

反對, 風險極高, 又無實際得益

戇㞗搵呢啲來玩

最緊要文宣+人多

諗下成條街一齊對住警察做納粹敬禮+文宣支援+英文對記者解釋。

美國國旗咪又係唔好變到成街都係旗

仲有邊忽係玩納粹敬禮，係要認真做，個個路人都被亂拉爆頭咁樣都唔配納粹禮？

早兩日已經有人爆頭成面血，今日話做個納粹禮就衝出黎唔好唔好咁

係二戰受害者上灑鹽?

On9遠啲唔該

Chinazi出哂去twitter又無人話二戰受害者？

香港人而家無受嚴重逼害咩？

我保證你咁樣做，風向一定轉，外國最憎呢樣

如果配埋赤納粹旗呢

好多人反對 睇黎做得啱

咁舉住中國旗做

納稅軍係外國人心中係永遠既痛
呢d咁具歷史象徵性既野唔可以亂玩
一失足，個運動就會完全逆轉

我就一定反對 風險太大

agger x2

如果配埋支赤納粹旗黎做呢

仲好

上面班友肯撚定針唔吉到肉唔知痛果班黎

著藍衫先舉

外國人好反感呢個手勢 佢地係提都唔會

千祈唔好唔該

其實我既原意就係想反諷而家佢地做既野同納粹無分別

你諗下示威者點會無啦啦同佢地敬禮？